[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2616)

快

Fast

又負評屌你班仆街

好撚邪 夜晚贏完 第二朝會輸返

山口 正皮
櫪本 負評
計下數

和波唔投

山口組

櫪木大船實出事了

山口準備驗腦

你場場買輸死未

M子

贏閪咩你，日日見你叫親個啲隊都係輸嘅

冇場場 有d冇買

邊有日日 你有見尋日同今日我有嗌咩

唔係講你

講撚明德島撚手足都仲要買 正柒頭

山口細波，咁都輸戒賭

oh sorry

輸個啲買足哂，贏個啲冇買

下盤gel得

事後攞彩賭神

反手狗

又細波

下盤又輕鬆

Nice

入波未

下盤變左大船

連山口都仲未失波， 日乙已死

仲00

反你媽

睇下係咪

山口含撚

快入啦 dllm 場場細 踢條撚

有錢買一皮野即場0.5 球大， 每日執一千好過返工

連續兩日迫害大波

半大 真係咁難

去廁所沖涼大法On!

半大全大只需 秒

半大 快撚d

365 個2.5 球大都企得幾硬

分分鐘沖到甩皮都未入

M狗教人買波

我唔信

破燈

睇中左都唔敢搏半大

就憑山口最近果兩場7+, 我信！

快 0:1未

但應該半和唔到

半場再一球都無我以後吾撚買日乙大波

日本黑社會入未呀屌

其實過咗20分鍾都無波入半大開到個可能性只會係澳職同美職身上，正常都驗得腦

食屎啦 場場都細 就尾場買大屌柒佢

下半場入佢老母六粒

半大未

似樣

要記住 關於半大 的教訓

快撚d 入2粒

好似要Check下個腦有冇事

0-1

365無反應喎

又一件

針

12m客

廢木12m

爛木12m , 咁都miss 以後唔賭波

係針到傻咗定想自燈

約佢老味

Goallll

Goalll

呢下反擊好快

2.5大-2

屌

木goal

好波，睇死你又叫主

未來人

爛木goall

大波

好波， 買左下盤同大波， 點都唔會輸哂了

入多球 nba 半大 破處

又係12m。

黑社會快杯

支持半場3球

不嬲冇咩要求

啲日乙真係好難賭
日日都12m

快撚啲啦班黑社會

山口兩三球必入都入唔到

利申 客fg

要我輸幾多12m

山口反杯支持

12m之後又追和 劇本

日乙客fg好強勢，平注都贏幾注

全細波gel

又係入12m妹完

今日淨係買左3場日職 3場對家12碼

屌你老母，安靜啦，講親都唔發生仲講講講

又下盤日

俾客goal完再cup姐！黑社會斬木啦

求你半大

唔12m 應該響都唔響

半場cup到加入山口組

999

同意
開大 2.5 3.5

1點全部1:1

屌佢老母

出水未呀

買個隊輸12m就輸到完場 買個隊有12m俾人追和

半 大 快撚d

客隊gel

山口㩒屌就cup佢都老母啦

快撚d入啦

鹿特丹個場點睇

半大

夜啲先講啦

你吾系細波黨泥架咩

呢場加入細波黨

主唔攻，客又控球，應該01ht架啦都係

睇live 都好多機會半大

木佬goal !!

得番十分鐘 半大25

山口cup啦 dllm

廢 冇計

半大啦

主場反cup未

半大 快撚dd

半細gel la 黑社會咁廢

無啦，入咗2隊最唔識入波嘅時間

基佬陳

山口組慈善機構黎

半大同上盤撚都好似吸毒咁 唔食唔得

快入啦dllm

下盤好波！！！！！！！！

2:1未

半大 入球 快撚d

係呀，你伯母近況點？

入多粒plz!

cls係咁刷c

講還講 唔好提老母呀那

畀啲心機 入多粒

出自關心同問候渣喎

半大黨

屌你老母，今日重注三場波，場場對面都有12M，仆街死啦屌你老母

半大24

場場買細咩

呢場入左半大全大

你仲有3分半鍾就會屌鬼

係 買親都對家12m

半大 快

屌你半場得一粒

可否cup

咁燈咪買啦

唔買點知燈

買晒十場半細可以贏幾多

1。3 串晒一定和味

黑社會我屌你老母

可呀！

主隊反cup唔到空難啦

冇啦 唉 半大jump

最多先8串1

3.4倍

半大jumped

半大啊屌

咁都唔入

11!

走先

半大一場都無

全大都無要報icac

支持

睇嚟下半唔係11就係10

會次次無乜波賭既時候就搵幾場西乙涉時間

又唔長開個聯賽

山口入兩粒可以嗎？

下半場將會爆波 大家可自行追入球大

伯母唔係出咗咩事呀

下盤

唔報死全家

難分真與假

主隊果種廢

有冇巴打有直播link

屌 今日買咩輸咩
平注蚊注針左10幾20注
痴線日

山口反cup 去中環海濱直播裸跑

好！

Lm

山口反杯上盤全格派100

im

lm

ok

反撚到咩 㩒屌唔撚入

今日日乙齊心細波 3場全和

求細波 1:1

反到

日乙10連細 點輸

屌你老母踢咩波架cls無波入

如果10場細推上去 樓已上
如果
如...

山口上盤全格派一個100

LM

大波派#888 200

I’m

10連細 串哂都幾和味

山口追和未

山口好攻得

山口屌你老母

明明呢場細波有高水擺明派錢
仲要去買大波， 仲要低水過買細
屌我去驗腦算

山口紅格時間

兩人同行有無優惠

12射4中 肯入未

求link

全細好癲

如果你買細真係驗腦啦

山口入未呀 賤種

有無水

仲有冇機會

又一球12m輸撚到完場

大波24

21未

無呀
我20-50蚊注
可以輸7百蚊
今日一蚊都未入過袋
咩日子呀今日

明顯下盤日 都輸到咁 抵你死

On99 11隻角都一個頂到入龍 甘你刷泥做咩

哇救救巴打

唔撚係又1:1呀

2。5s有無機

繼續細波

葡萄牙18 隻角0:0

應該2:1

大波開到我搵山口組隻揪

山口組放過咗你

狗會開場西乙又唔開盤
又要威又要驚

又一球12m到尾！？

姐係想佢開定唔開

買細波手機唔響既感覺好好

山口gg

最近輸錢都係輸12m

跟我

正確有路

17射7中一球都冇 係咪on9

79個進攻78系危險既 但一球都無 安全到甘危條撚

細波頂撚住

Gel得拉

買個隊一係臨尾被追和一係輸12m就輸到完場

山口入唔到就比人0:3啦

細皮能GEL?

54643耿

咁都gel得走乜都得啦

細球想gel

7成命中

下場買咩

今晚荷乙點睇

信未?

feel 到雷法1:1ft

18射8中

日乙垃圾聯賽confirmed

唔會啦，連續三場左啦

大蛇

澳假都有cup睇下 日乙可以一球12m到完場

櫪木

臭木

邊隊入波先基本上已經贏左

劇本佬懶到
寫多兩行都冇

死全家拉22件垃圾

第二次留言

下盤大波輸少少好彩

我認得你

冇角球真係冇咩好賭

山口角大王馬會唔敢開

追和拎半驗腦ok?

下場買咩 想跟豬左幾k

玩完

場場都細咁易賭

好彩岩岩無手足支持all in

唔係叫你allin細咩

服了 19射8中

咁都和唔到死左去

一陣賭1915果場 我同你講 同路先跟

跟左 但都係好唔開心 無理由咁多場都無場大波

20射

鹿兒島劇本

或者支持一下我青樓
入面會出

好撚on9 輸返琴晚個d

有冇人真係買左

又係細波

木佬

戒日乙

細波？？

入jor 一陣跟小小 慢慢追算
一重注就包頭

一尻樣

力木 gel

日本仔真係我剋星黎

唔撚賭日乙

抵佢豬俾哥倫比亞

山口雷法

6場齊心細 串埋有幾多倍

琉球 德島 不死鳥
直頭頭過山車咁 10分鐘贏錢變輸

山口組幫我含撚

係10場

串埋 一場回本

我淨係知1點所有波串曬有4.5倍

俄羅斯穿威爾斯有無同路？

俄佬出到去搞笑 威爾斯仲伏
巴爾唔知出唔出到 藍斯傷左肯定冇份

穩贏了

你買咩

西乙 荷乙 準備

荷蘭派錢?
之前已經贏過一次，加上德國近期咁廢，仲開平手盤

跟

睇歐聯就知阿積士勁拜仁幾班,
等收錢

呢樣真 買德國 得啖笑

個添姆雲拿廢撚到

屌你老味

西乙主fg

同路

今日半大未中過
陣間繼續追

又要入錢

老襟黎？

紐紋西作客唔識輸

主fg 齊齊屠馬會

想跟

今日輸到仆街

荷乙半大點睇

啲主力係咪去晒u23

荷乙都開即場仲要有角球買
肯定馬會精選閪波

主fg大船買個客fg登一登先

西乙次次都係開紐文 有親？

他們今季有10場和局，和波次數為荷乙中最多。

鹿特丹斯巴達近5仗聯賽4勝1和，今仗應不會失分。他們今季難被打敗，聯賽15勝10和4負，主場成績更是冠絕聯賽。奈梅亨自1月中後回勇，現時排第9，但自10 月中後客場聯賽未贏過，4和5負。捧主勝！

奈梅亨 FG?

匈牙利 荷蘭2x1

2.2落到2.1半大

荷乙半大好撚伏

重注二串一西乙fg荷乙半大

係，唔知點解

荷蘭波太多下半場先入波，半大唔抵買又低水

7點果場聽都未聽過

馬會精選即場
乜撚都細

想賭波追數
買咩好

尼美根半大清泉

想追馬數

有無人同路

荷乙客9場不敗有得受半一咁so

戒賭？

烏雞別克

絕殺

主隊主場剩係輸過比川迪

7點半主 3.15

荷乙半大

咩都唔洗睇
跟波post對家
西乙客fg

咦 呢個咪光蛇

跟大佬

下盤日

西乙主有施丹 要了

懶獨特要左荷乙主盤

想同你一齊獨特

荷乙求撚其買半大算

好

ALL IN 紐文西亞 FG

半主串半大

斯巴達對家

奈梅亨+0.5/1

荷乙下盤好吸引

好多人下盤,都係轉上盤算

下盤日阿

德國呢期咁西
荷蘭主場有平手

苛乙半主

老西都德

主客

7點 7點3兩場 半主

2.2去到2.05 點睇

-0.5/1買親都輸
見呢個數一定買下盤

咁就1600

琴日班士利 盧頓 瑞士 瑞典咩黎

荷乙兩隊都好多人被徵召

荷乙角大allin

2.05半大上

715請問邊隊係大船

巴打斷+0.5/+1盤就好笑

上盤

仲有我bin 山度士，不過垃圾馬會好似冇盤

一齊
All in 鹿特丹斯巴達盤

邊場唔係

荷乙都開live? 馬會等錢洗

閪乙年幾前
馬會開親嘅場次都係主勝佔8成
今日又開場閪乙代表乜

求好心人幫我3k上20k

365 搵唔到場西乙既

7:15 上盤
川迪 威爾斯 克羅 岩岩好20k

威爾斯不了

西乙=呃錢

sparta！

荷乙下盤

我

我了

0-0

Me

me

馬達加斯加快入

一野追返今日買馬筆數
仲有賺
Easy money

開撚咩,細波黎
lm

gchi

主隊半場唔識入波

場波慢到

1.98>1.81

頂 買唔切

上盤針

荷乙有冇link?

派得未

全世界都得場多人賭

唔係 365咁多波

0-2

鹿仔入未

0-9

無啦啦開荷乙走地
大家知咩事啦

主勝賠率大概有1.7果陣就會入波

即係咩事

陳刀仔大小球角球亞洲盤專家

斯巴達9.5s

馬亞達1:0

Hi

1-0

馬達加斯加 gooooooal

1:0 呀 頂俾你嚇親

cashed

串左荷乙半大啊陰公

鹿特丹入未

斯巴達禁屌

你呢期發光發亮喎

外圍大把波多
不過呢場熱門啲咁解
落飛落到咁 馬會初盤不嬲都好準 好少郁咁多
講左啲咩自己理解

買左主幾千第一隊入球 入黎見到人話西乙0:1嚇親

細波點頂

快追和

襟屌唔入

荷乙狂刷角啊🚩！！

9.5b 有兩倍就上

屌趕唔切買二串一 依家單頭荷乙半大

咁多傻9報假

西乙 半大全大

1-1

荷仔半大好嗎

大船 主fg

荷乙15分鐘就黎兩邊失波紅格時間

客立即追和

班友輸到傻左？

Block 左

上盤入味 今次我要上盤啦

屌 荷仔想半和？

有無波台風紀
依家興報假分

條儍尻買大波買到SHORT左?

得兩個痴線佬

馬會精選即場
乜春都細 點輸

半頁都係block左

Block左一了百了

做乜鳩

1-2

9.5b @2.04, 唔中吞精啦呢鋪

荷乙角球

人地報西乙唔得？

猜妹咁款

係咁洗，好快推哂一個post

哇荷乙個下盤回到咁 朝早1.83買左
係咪撕得飛

我心靈好恬靜
好放鬆
因為你知呢d 係100% ball

荷乙主入未

打撚埋荷乙報西乙？
驗腦你真係要

荷乙有角球未啊

斯巴達㩒屌入未

荷乙9.5b jumped, 要吞精啦呢獲

All in半主入未

半大2串1差 荷乙

荷乙行行企企又一day

1-1！

入返個走地8.5s對沖

屌 block哂啲假分狗

邊場開左半大

荷甲99% 半細

西乙好似成日都係開紐文西亞

1c, -9, 叫撚死人

所以人地買荷乙

1

荷乙100%半細

㩒屌唔入好辛苦

失禮

客隊毫無攻勢
呢場斯巴達真係實食冇痴牙

又gel乜

咁你發達未？

個名幾正，紐紋閪

俾人屌番轉頭喎

荷乙入波呀

荷 半和全細

彪哥今日有冇玩馬仔

2.5b 有1.7水

10.5s all in

你有冇馬鋪睇佢d重心

10.5 b

尼美根大大力屌緊班戰狼。後庭中出

唉 睇中荷乙半和但走左去買半癬

半大又輸 西乙fg又無買屌

大

支持gelgor

客追和未

點解買親荷乙半大都輸

真禁屌

有
輸到仆街

今日半細仲買半大

斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達斯巴達

Fg

斯巴達入爆佢

屌， 角大已死， 主隊唔知踢乜撚唔識刷

有角未

巴西都要靠對家先開到半大

戒賭啦巴打

半大玩完

西乙應該冇主勝，睇下1-1定1-2

追和未

2c, -8, 快撚手啦屌

西乙最正係官方youtube直播

仲買半大 呢2日d波

有入冇睇名

幾燈下

馬撚2:0

我都覺

斯巴達半主針

2:0

一開就2:0

無法播放影片
這部影片含有La liga (MediaPro)擁有的內容，而擁有者在這個網站上或應用程式中已封鎖該影片的播放功能。

去YOUTUBE開

玩左成日 終於有場半大係中啦

點賭 呢啲波場場半大

荷乙半大未

荷仔啲攻勢 半場冇波入啦...

馬會揀西乙算有良心， 成日揀到d 半大波

差荷乙但一粒都無

西乙半主 cashed
荷乙爭氣未？

直屌3.5球大

有人派錢未 決定加入職乞 聽講幾好搵

串左西乙＋1 燈撚到

場荷乙咁重飛...

西乙都唔知踢波定踢人

西乙2.5b 差一粒cashed

荷乙半細

-7c, 半場俾7 個角先啦

2/2.5b

荷乙一定會2:0

荷乙半大針左咁多次都仲買 我真係要驗腦

屍巴達半大針得

same here

3:0

半大全大

亠重心

Missed

Miss but 再尼12m

12m miss but 12m again

屌 兩場調轉左？

西乙？

Goal

荷乙入左10.5s 9.5s是否不智

30

3:0 西乙

邊個話扭紋唔識輸

Gel定都得了

樓上全大巴

終極練心

第7場終於大

主隊入左17球既頭號射手去左踢國際賽
落飛落到咁既大船都敢GEL

半場炒三粒

荷乙踢到澳職咁撚妹

無啦啦會連c

燈撚到半埸已經輸3球

半大。。

荷乙8.5s練心

原本仲驚冇波入

痴撚線嫁西穴
望都冇望過又半場3粒

荷乙 半細全細角細 穩撚到

荷乙刷角啦屌你老母

荷乙d主力去晒國青

西乙 fg fatfat

半大@3.55

幾時派 西乙

西乙-1都開到

又話職業

半主

荷乙垃圾波就開走地
西乙又唔開 馬會搞乜？

半3:0 @60

荷乙半大到即派

今晚荷蘭平半主係咪送錢？

屌你老母荷乙

我職業猜波炸

撚班賭仔

All in冇入球啊

西乙d波 除左大細唔識玩

荷乙啲主力去晒u23冇人識踢波

Ok

屌 買撚左半場2:1 3:1 痴撚線波一粒都冇

ok咁我gel

下場

射門都少到咁

斯巴達贏波抽位手足食花之戀

下盤等收蚊

荷蘭叻變左平半

唔識踢就博角打死球啦屌

重申一次
1.98>1.81

加野仔鋪燈神都要左

荷乙半一上盤 幾穩 下半場輕鬆456

6x22 斷幾關先血本無歸？

第一關就要斷 撕得飛了

咁半場先買

荷乙上盤又jump

我都等緊半場後買 1:3 1:4

易勝博既尾盤轉法話你知。荷乙係上盤

上盤入啊！

0-0 ft

skip la

NEC踢落無戰術鳩踢,主隊下半場456

大家睇路 馬仔30k輸剩220亂督 頭關半場收左皮

荷乙兩隊係到亂踢

斷2關已經點唔到本 當全部賠率一樣

屌你老母呃錢荷蘭波 濕鳩賤種足球

第一關

goooal

1:0

1:0 有冇奇蹟賤種

屌， 半場得3c 就入波， 食屎狗

Diu燈唔死

中

第二關

主goal

第二關jump埋

-1g !!!!!

NBA OK?

有沒有準

半主有望了

斯巴達

gel 得好 支持再買再gel

goal

Cls

-1g!!!!!!

半和得唔得？

落大飛好少出事

3.5大有無可能奇蹟生還

尾關收硬皮

斯巴達大船？

屌你
認真 你唔係完場先post既飛 10場都燈9場

ok 支持lm 集氣

OK !!

奇蹟半大未

準備半大了

求求半大唔好再撚手足啦唔該

12m?

多謝佢用一千蚊幫手燈先啦

客差啲入

-1g!!!!!

NEC有無gchi

半場得3c.. 屌， 準備打飛機吞精

求追和

點解唔入

又假希望

半主，收皮啦

練五分鐘心

想派俾大家

撚狗咁撚

想買反cup

呢個世界有冇奇蹟？

Gun

頂多三分鐘，斯巴達

Support

差d 2:0 屌！

半主中

屌 1：1 ok?

冰封入球

下半ng

主好勁咁喎，第二球買主點睇?

我咪係

無問題

我要全格

1-0糕
快全格

飛機

屌.. 訓撚完地未

90分鐘先拉 買左細波

客

Sparta

九場不敗受半一果然有伏

比多粒啦大佬 搵食姐

巴打 你第二關輸半都仲有200$贏
輸o既話就...

俾多球好無

買還買 唔好貼飛

NEC已死

咪撚gel啦仆街

拿拿林ft完場啦

買角細就係咁刷
買角大就停廿分鐘， 點玩。 磁場唔撚岩

冷靜D,咪有1C囉

4c

訓完地未

客加油追和

屌全格都未有又未完場gel乜撚野

Gel乜撚

d 角妹到咁， 好撚難屌啊

俾多粒全格啦屌

會1：1

彈幕： 關

上盤
走地去左9.5b 震緊

Nec 差d 11

可能下半場變身呢

迫害半大

屌.. 中柱?

唔要差啲 一齊我要Real.goal

5c

奇蹟出現未

準備買ng

屌 半大好無

半5, 下半再俾多5 plz

哎 半大針

你睇你睇咪5C囉

唔洗勞氣既

細波11c頭5一個500

大佬bill 屌你老母唔好gel ok?

半大gel

做咩刷多2c

呃你買角大

屌呀 諗住入8。5b架勒

1:0 Ht

輕鬆半主

咪刷啦 入波就得

斯巴達4角
肯刷角代表有火, 有heart 踢
下半場入多粒上盤全格唔難

閪穴就半大 荷乙就半細 咩道理啊

3:0
買唔切

輕鬆

同今朝美職半細， 阿甲半大一樣道理

荷蘭 轉咗盤 讓平半

齊贏

跟大隊

100% ball
no worry

冇啦..ON9 完全冇入波運

半和

好想block撚左大佬bill

十世

咁睇唔開

要客了

gelgelgel

有錢齊齊搵

好多人gel spa

cls

No goal all in

買下nec cup 先

細角3注震緊

跟 客2nd

練心

搵幾多都比你個傻仔彪gel 走

跟 no goal

川迪 讓客＋1 派錢?

半注和同反cup

8.5s 震到仆街

貼飛必死

Gelllllllllll spata

4:0

咁多下盤係度反gel

點會買8。5s

想入手b姐

2.5s gel

西乙-1 gel ed!

2:1殺晒

琴晚瑞典擦角機都角細咪小注試下

西乙nba

角細開始換底褲

斯巴達穩了

原來客隊9場不敗，唔怪之得咁多人買下盤

其實場波踢90分鐘 下盤點會半格都冇

等睇被人cup

巴達gel 連輸8場終於破💡

川迪派錢波？

買埋客入100% win

客隊cup 11倍 咁低水

今朝已經中過一次 機員伏
派錢波？=

準備第9場

沖個涼 打陣機就40
西乙半大全大cashed

c巴達全格 gogogo

補左飛sure win

妞紋都有老母生

上盤手足補埋和波
可以點輸？

得半格都補飛贏到幾多

If NEC win?

all in

半和好過啦

扭紋閪比人屌到

無理

和你老母咩 和咪輸盤

今朝美職三場開哂對家

屌到塊閪有扭紋

All in 川迪win la 半主全主上

鹿特丹全格

nec ng

紐文西亞作客唔識輸

斯巴達ng

Fg已中 理鳩你廢話

比c

仆街了，客隊禁屌，主隊走地即轉平半

1:1未呀屌

轉左好耐

快啦屌

咁多人買下盤

客隊唔識刷角， 主隊入完唔駛刷。。
角大jump 撚到

反手

追和未啊

客咪撚入住呀屌你

客CUP 1:2 = B

冰封角球.gif

斯巴達快d全格

買左9.5b 啊， 呢獲輸尻硬， 同西乙一樣 贏波冇角

斯巴達入未呀屌？

Nec 咁樣攻下其實好愚蠢
反而會激發主隊斯巴達對足球既飢餓感
睇個勢起碼唔止輸一球

廢

勁

你收聲啦

想聽, 可唔可以再講多D

準備1:1未

斯巴達好過琴日班士利 唔係90分鐘絕殺

就黎

買左幾多
怕咩

不過係客絕殺

強行屌到追和

NEC 條撚準備!!

不了 盧頓咁啦 對家都係咩不敗

買左幾多

準備好和了

荷蘭亞歐盤調轉左

主入多球啦快

想追數 今朝上$1200落返$400

垃圾

美職 日乙針撚到

垃圾波

10射5中肯入未

jump 撚夠未， 一出黎就停廿分鐘角， 客隊班撚樣踢乜尻

角細穩到。。。

主唔入客入

荷乙唔係咁仆街學埋晒日乙d野呀麻

gel?

場波妹撚到

刷佢老母大角